Post: url(куда отправлять)
в header указать Content-Type: application/json
в body написать текст json-файла: {"id":0,"name":"JuliaD","email":"juli@mail.ru"}

Get: url(куда отправлять)

В ответ на запросы можем получить ответ: статус или файл-json